做全瓷牙套分享及推薦

有無人做過全瓷牙套？
我前面兩隻門牙之前撞斷過，所以導左牙根，但開始發黑同高低牙，想去做兩隻全瓷牙套

有無人有經驗同推薦？謝謝